全新日本神車GR4正式開售！

全新日本神車GR4正式開售！

講緊既係新一代Honda Fit, Hybrid 4WD版本代號GR4

想扮i3?

邊忽似

4驅fit

本田同K字好有緣
K字下一代通常都仆直

EK, GK, FK

暫時望落都冇乜吸引
純汽油版得返1.3 CVT，莫講話棍，連1.5都冇
Hybrid嚟計，多數人應該買返Note e-Power同Aqua

今次真係替本田擔心
好驚佢地重蹈9代Civic/Accord的覆轍

尤其Yaris Hybrid慳油同級第一
下代Note E-Power又就快出

幾得意 有興趣租黎揸下既

冇架啦, 人地Yaris Hybrid e-Four尾擔用Double Wishbone添呀

連底盤都輸Q埋

香港gk二手價繼續硬淨

日本有5個版本...
黎到香港會唔會得返2個....
你老味...

好肉酸

無車用仲肉酸....

以大昌嘅往績，所有hybrid版唔洗諗

純油版就應該入BASIC版同一隻貴版

不過今次原廠冇1.5汽油，所以所謂貴版都會係1.3偈

同埋肯定閹走honda sensing

然後照賣20萬

應該對番16萬3個1.3版本
不過香港要買部5門細車又要空間大都係得佢

GK5 facelift>

屌奶買yaris gr好過

見到個樣都唔撚開胃啦
GK5尾期殺食好多

個樣真係唔知想點 反而有少少似現代化既GD

豐田果部正好撚多
三缸turbo四驅

如果買新fit 不如買19年gk

我接受唔到...

好鐘意Fit/Jazz...

嗰架貴3倍...

諗唔到有乜優點買呢部飛度

飛你老味
btw 慳油

梳

gk5除左貴之外真係無得輸
gic快過ek9dc2

好

i3柒咁撚多

honda 新family face

新Yaris Hybrid不單首次可配E-Four
平均油耗可達36km/L(FF)
新Fit e:HEV僅得28km/L(FF)

慳油打唔過人都算人地Yaris可配M15A
新Dynamic Force引擎+TNGA底盤
首次喺細車出現的Direct Shift CVT/6MT

Agger ching

要扮都唔係扮i3咁柒啦下嘛

邊度貴

三缸後期部車會唔會震過貓王

如果合埋眼掟你上Fiesta 1.0環保吹
你肯定唔會知佢係3缸偈

而家啲三缸偈進步咗好多喇
唔好咁守舊啦清

掟佢上i8感受下

fit仔黎講13年最平都要11萬幾唔貴咩

呢部唔柒咩？

所有fit同jazz都好撚柒

Note 最好樣

終於有人講真話

改到咁樣
車仔要4WD做乜, 賽RALLY?

哥仔, 日本九成車款有4WD版

冇4WD冬天喺北海道唔洗出街

我覺得呢部外型仲好睇過benz新A同B仔

車又柒，d 車主又柒
直接推落海又嫌污染環境同水底境觀

雖然GR3比GP5略慢一點
但0-100時間仍然非常可觀

買！！

想買gp5 但好驚個波箱好易壞 同維修好貴

GP5集Honda各種當年實驗品於一身
新引擎 新波箱 新hybrid
香港又冇行貨
買嚟玩一兩年都ok，長揸就咪搞

黎到香港應該得返兩個版

睇死大槍唔入hybrid
NA版冇咗1.5
隨時得一個版本 跟住乜都option

個樣好撚薯

好撚核突，新freed又係咁，新Jazz又係咁

你哋個個講到蝗冠會入yaris咁 佢哋連新corolla都未入

皇冠一直等緊日本
歐版2.0 hybrid 尾擔 Double Wishbone太勁喇
日版有1.2T CVT 尾一字擔 啱晒皇冠胃口

但睇落真係好正雙離合

香港代理死都唔會入hybrid 版

假雙離合嚟
因為都係用Torque Converter
實際效果可能同7AT差唔多

咁好似買返jazz rs 好啲

想知ge8同gk5係咪差好遠？想買返架嚟操棍

扭力差唔多 高轉先有少少分別
GK底盤硬少少
純粹買嚟操梗係GE8 平啲好啦

gk5係一部可以快過梯r既怪物黎

6MT咁撚正！

北海道不嬲都有4wd版Fit

快過Fn2

咁洗唔洗轉款前入返部新車收藏紀念？

點改呀

大量gic圈速係快過啲dc2 dc5 ek9 eg6

GP5 我喺日本揸過, 起步加速同上 highway 算幾爽快

GP5其實夠馬又夠扭 係可以同VAG 1.4T比
問題真係個波箱太獨特

尾期GK5

GK5係幾靚

直情成粒薯仔咁

無限出手都救唔到

最大問題真係個頭燈
太圓潤

梯丫佬都幫唔到幾多

由Mugen Fit Spec D Prototype開始
Fit Type R由GD->GE->GK一直只聞樓梯響
到最近終於落閘 講到明Type R僅Civic專享

點解要吹奏個6MT？同級車大把啦
豐田已經係最遲先跟果個
e.g: Demio, Fit, Swift...

Direct Shift CVT才是首次下放

工程師都講咗暫時得思域符合到佢哋對Type R嘅準則
連NSX都唔配有（不過好事嚟，呢啲100%美國設計同生產嘅NSX唔值得有Type R呢個名，下次見到全日本仔出嘅NSX唔知幾時）
雖然FK8都係英國造
希望拿拿聲閂撚咗個英國廠搬翻晒去日本造

擺明串緊歐洲佬
佢地搞出嚟既FN2其實就係Fit Type R
仲衰過日本人自己抬副K20A落GE8到

而我不知道FN2是誰
只記得有FD2

如果說NA1係為超級跑車訂立新標準
日用可靠+全鋁車身+VTEC

咁NC1同樣有劃時代意思
極窄A柱視野好+SH-AWD+Hybrid

直到今日為止 睇同級有邊架車有齊呢幾樣嘢？
F8 Tributo, R8 V10 Plus, 911 Turbo S全部冇
要去到旗艦級跑車如SF90S/918S先有
可謂很有遠見地 為同級跑車立下新定義
至於好唔好賣/名聲/速度就係另一回事

最後一次3門CTR
怎樣也得名留青史吧
只要將K20A部件換入那K20Z4
FN2也可以跑很快

新一代咁撚樣衰既
。。

係咪得我一個人覺得4代好睇過3代？

明明jazz 一二代都係大眼仔四門細車，偏偏第三代硬加咗d賽車線條落去成隻中咗輻射入侏儒咁

仲有今次用二幅式軚盤，嘩日本車幾多年冇見過

可愛囉
唔知今代個車架有冇上代咁靚

想要翻後驅NSX
本田做後驅車真係有一手

但係整體評價就係...
正正因為SH-AWD夾Hybrid，太多電子控制，令到車手好似唔係自己控制架車咁
土屋試跑山講嗰句「唔係我嚟」完美反映事實

好似話對上有NSX(NC1)，對落有S660
所以暫時唔會做類似舊NSX同S2000呢類正常後驅跑車

原裝車身 , 乜包圍都唔裝
low 低已經好撚靚

屌本田老母

原裝偈 ？

當然

點解會快D?
因為剛性同低扭好D

唔一定快啲
圈速好多因素影響
直路一定比16 18 20放

如果話FN2係魔改GE8
咁EP3都只係魔改RN1

係㗎 以前連MPV都Double Wishbone
爛鬼FN2一字擔Type R

等副廠出頭燈改左佢
換埋個頭冚